用Tv Box既你地用咩App睇電視/電影?

試左幾個大陸既xx市場 一係無野睇/地區問題/網速唔夠快

其實你地係用咩睇電影/電視台?

聽講KODI好好用 但都幾複雜下

其實我同你條大陸閪係咪生存係平衡時空？
點解我哋好似生存喺唔同世界？

冇野睇？網速唔夠快？吹水都有個鐠吖
睇你講咁大堆廢話都係想搵人比免費串流app推介你姐？

HULU / showtime / STARZ / Netflix / HBO now / amazon prime video , 冇野睇？？

Netfilx都唔錯
但睇電視就麻煩唔想MYTV一個,VIUTV又一個,奇妙又一個

咁都要比你小 仲要無啦啦變左大陸閪

點都好,分享下先
我暫時都係搵到呢個APP係可以免費睇
[url]
[/url]
入面都有好多睇唔到 不過香港都暫時睇到就算